政府強調安心出行「冇大台」 唯一驗證方法是開放原始碼可重複製

作者：前線科技人員

政府強調安心出行「冇大台」，唯一可以驗證的方法就係將程式開放源碼，有 Reproducible Builds，否則所有嘢都係口講無憑。

#網上流傳圖片